[集思廣益] 點先可以令d寄人籬下既仆街有d自覺?

是咁的, 話說我阿哥條女而家係我住果區返工
咁就有藉口話收工夜就過黎訓 (事實上有小巴返佢果區 )
一開始都冇乜野, 不過住下住下就變撚左日日都係度
老母間唔中都會呻下水費好貴, 但係佢同我老竇都係好錫我地
所以up完就算, 應該冇同其他人講

我阿媽話條女屋企又係阿哥帶條女返屋企住, 所以唔知點就過左黎
其實佢屋企點都好, 咪撚害埋人地得唔得, 公唔公道先
次鳩次一返黎就衝入廁所沖涼, 完全無視其他屋企人, 仲經常性要我老母讓佢沖先
食野又唔洗碗留返俾我老母洗
而且你話要返工我都忍你, 放假你唔識返屋企既咩大佬

大家一定會屌我上黎呻唔直接屌柒條女
其實係因為我阿哥以前又係咁樣日撚日帶條女返黎, 我當時屌到佢地上天, 之後佢地又分撚左手
心有愧疚, 今次廢事咁多野講
各位巴打, 我應該點做

姐姐仔, 如果你睇到呢個post麻煩你自律下, 多d返自己屋企啦屌你老母臭閪

將佢啲化妝品 衫掉出門口
扮咸濕佬嚇走佢
睇佢有無咩係驚 例如小強 嚇走佢
趁佢同你哥扑野時煩下佢地 （如加入3p)
叫佢畀錢你老母
同佢鬥快入廁所
趁佢沖涼熄佢燈
同你阿哥傾/直接屌鳩佢
搵你老豆老母做場大龍鳳
燒你阿哥春袋

暫時諗到咁多

紅字做唔到啦
綠色冇可能我講
藍色冇乜意義，不過做過一次，條仆街好鍾意喺另一邊沖涼分水仲要較到最熱，另一個就凍到仆街
其他可以試下

屌 揀晒啲最無攻擊性既做

其實你令佢地分手唔需要愧疚,反而你阿哥要多謝你

買車 送佢返屋企

佢帶親返嚟嗰d都係面皮成尺厚
屌佢假耶撚真呃閪，d女又戇鳩鳩
上次嗰件其實係俾有錢仔溝咗
只係我覺得或者同自己有關
不過講真，我阿哥都係冇手尾先會有條咁嘅女
兩件蛋散都係用完廁紙唔撚換

以前做過一次廢事做多次啦
好記得當年老竇老母好唔知點處理個樣

製做綠帽事件咪得嚕

做人要有心機，先可以對抗

機心

唔係掛

唔夠人仆街咪俾人蝦嚕

屌你老味, 兩日冇返屋企, 條肥閪仲係度

推

又黎

下雨天留客天留我不留

我真係開不了心喇屌佢老母

屌 死港女
幫你集氣早日分手

你以為得條肥閪港女自私咩, 雖然佢咁閪肥仲要以為自己白雪公主叫自己大美人
但係我阿哥本身就係個仆街, 就好似岩岩咁
條撚樣冇鎖匙, 撳左一次門鐘就直接打我老竇手提, 嘈撚到呢

咪on9,咁咪益晒條女?

你更加日日要得係度
eg梳化擺D野等佢無得坐
eg拿走佢D野放去第度空位

等佢一話執走去/之類
你即話:呢度你屋企定我屋企
下刪一百字

D碗淨係唔洗佢果隻,放係度
寫自己洗/叫佢自己洗

唔洗既,開飯就唔好放佢份碗出去
收埋晒全屋其他碗筷

咁都要教

唔關事, 要去做節先唔係屋企
佢平時唔係開飯時間返, 然後老母沖完涼出黎見到會洗, 佢絕對唔會爭住洗
最慘係佢好識做人, 對住我老竇老母都扮晒乖乖女
搞到我阿媽就算點怨都唔會點話佢同我阿哥

不過呀媽一定係幫D仔
工人上身服待埋佢都唔知為乜9
攞苦黎辛

你又同呀媽講eg>你湊兩個重唔夠呀?咁鐘意做人工人去做義工好過啦
人地自己有屋企唔住.又唔係冇呀媽,你顧反自己個女好過啦

總之唔好專登去街避佢,咪鬼益佢
我就一定唔會俾面條豬西

等個機會講
以前果個仲極品, 同我阿哥買左隻狗, 通知左一聲老母就帶返黎
好少帶佢出街, 至少條女唔去佢都唔會去
買糧既錢都唔俾令我老竇要自己出錢買, 又要我全家幫隻狗執屎
雖然我地一家都真係好錫隻狗, 但係條撚樣又唔會訓練下佢搞到俾人投訴
之後狗狗有新主人我都好欣慰
但係唔代表條撚樣可以當乜都冇發生過囉, 而家又帶條閪女人返黎當我屋企酒店咁